9/6 逃犯條例一問

想問下大眾最擔心條例邊1part ?

1。跟本身原有條例加埋台灣, 夾硬加大陸?
2。新修定果part, 特首可以自己批? 唔使經立法會批?